# Deutsche Übersetzung der Dokumente

Dieser Ordner enthält inoffizielle deutsche Übersetzungen der rechtlich verbindlichen Originaldokumente im Überordner dieses Repositorys. Bitte lesen Sie dort für weitere Informationen nach.
